伸手黨 搭西伯利亞鐵路

由海參威去俄羅斯要幾多日先夠玩？
預算多少？
畢業旅行